返工未夠7日，可唔可以即時quit?

我無簽contract
今日第3日
我想返到去交代聲然後走
定係一定要做埋今日？

即走

交代下就走得

無簽約有無得追返頭兩日錢？

7日內可即日辭

睇下你有冇probation,如果有就可以即走，冇ge 話就唔得

半年

你都無contract
返唔返人地都吹你唔脹，不過就唔好指意人地會出返兩日糧俾你

其實真係唔係在意d錢，
因為有入息審查

有

一定有，勞工法例黎

可以

最好補返resignation letter
好睇少少
方便HR做野

On9仔

Thanks

可以
我公司成日都有依d返一日即走既fg
都唔知佢地expect junior job要幾professional

可以，快走

記得提佢出返糧你就真

無contract你報勞工處都幫你唔到，點證明返左兩日?

依家返左新工一個禮拜都未簽約 正唔正常

PT都有約簽啦ON9仔
FT反而無

有人證/物證(CCTV)證明到就得
如果真係連兩日糧都要因為咁而唔出
依D公司早走早著仲好

正常返工or遲1-2日簽